只怕我自己會愛上你 不敢讓自己靠得太近

怕我沒什麼能夠給你 愛你也需要很大的勇氣

點解冇PaulPogba:

樓主已被捕
請踢🙏🏻

我冇事 香港警察好克制的 唔會濫捕濫暴

牙蛇拎人ac用好能過分

據我所知pogba聽trap多

奔巴 我咩都聽下咁

呢到冇人會叫我奔巴